死阿狗早兩日唔係好撚串既咩 搞咩連曼聯都贏唔到呀

牠首

Hi 廢中